其實坐hk express應唔應該揀埋位呢？

如題

揀個位都諗一大餐

一個人唔會揀

揀位都係幾十蚊遮

學生冇乜錢嘛

唔好太遲去checkin， checkin 時話想坐咩位通常都俾到你

無錢就唔好揀
最名咪分開坐

坐過幾次都有得一齊坐 我諗早啲去check in就得

online checkin啦

去旅行去到咁慘，不如唔好去啦

幾十蚊都慳
留返係屋企Google Map啦...

35 蚊？比佢啦

去邊先
個零鐘由佢
早啲去checkin 通常一齊坐

通常一個人搭
揀唔揀都冇所啦

同朋友一齊坐咪加

比我咁諗 搭廉航都係想慳錢 咪慳到底囉
講真你地早少少去機場check in啲人都醒水會比你同啲fd一齊坐
就算真係唔係一齊坐呀你上到去又冇得睇電視乜春大家都係訓教嘅姐
短程機咪算囉

唔諗就唔會坐快運，坐左國泰啦

你香港機場巴士幾錢

試過幾次， 一個人飛， 簡咗位， 之後格離都冇人坐

通常買第6行

已經坐廉航，洗多少少錢都要左計右計
冇錢唔好學人去旅行啦

唔會揀，幾個鐘機無意思，要一齊坐你咪一日前checkin先，未試過分開坐

坐細機唔會揀位

唔會揀

一開波準時online check in 通常都有窗口位比你

唔好去啦